有部舊SONY XZ 想刷ROM, 有無新手教學? 謝謝.

有部舊SONY XZ 想刷ROM, 有無新手教學? 謝謝.

Xda forum

基本上都係
1.unlock bootloader
2. Root
3. 裝trwp
4. 揀rom, 然後flash
5. 裝gapps

最難就係裝unlock bootloader

其他都係跟步驟做唔會出事

unlock BL唔係最易？

睇牌子，有啲牌子要打command煩啲, 有啲直情上佢官網教埋你。